突發 竟然比我搵到講香港話既小學雞

日日朝早等巴士見到B3一車車蝗蟲落車
Lunch 食飯買杯清玉又有蝗小學雞用普通話
前面兩個小學生雖然用緊smartphone玩cs go講緊港式粵語 但唔知點解有d感動

PS 佢用Sniper竟然開鏡唔用盲狙😑